STARTER STORE - FREQUENTLY ASKED QUESTIONS

RETURN POLICY
Q: What is your return policy?
A: We offer a 30-day return policy on all items. You can return any product within 30 days of purchase for a full refund, as long as it's in its original condition with all tags and packaging intact.

Q: How do I initiate a return?
A: Contact our customer service team with your order number and reason for return. We'll provide you with a return shipping label and instructions.

Q: Are there any items that cannot be returned?
A: Yes, for hygiene reasons, we cannot accept returns on opened beauty products, underwear, or earrings. Custom-made items are also non-returnable.

SHIPPING INFORMATION
Q: How long does shipping take?
A: Standard shipping takes 5-7 business days within Kenya. Express shipping (2-3 days) and same-day delivery (Nairobi only) are also available at checkout.

Q: Do you ship internationally?
A: Yes, we ship to most countries worldwide. International shipping times vary by destination (typically 10-15 business days). Customs fees may apply.

Q: How can I track my order?
A: Once your order ships, you'll receive a tracking number via WhatsApp and email. You can track your package on our website or the courier's website.

Q: What if my package is lost or damaged?
A: We take full responsibility for lost or damaged packages. Contact us immediately and we'll send a replacement or issue a full refund.

PAYMENT & PRICING
Q: What payment methods do you accept?
A: We accept all major credit cards (Visa, Mastercard, American Express), PayPal, and M-Pesa for customers in Kenya. We also offer cash on delivery for local orders.

Q: Do you offer price matching?
A: Yes! If you find a lower price on an identical item from a competitor within 7 days of purchase, we'll match it and refund the difference. Contact us with proof of the lower price.

Q: Can I use multiple payment methods for one order?
A: Currently, we only support one payment method per order. However, you can use gift cards in combination with other payment methods.

Q: Do you offer installment payments?
A: Yes, we partner with several buy-now-pay-later services. Options will be shown at checkout based on your order total.

PRODUCT INFORMATION
Q: Are your products authentic?
A: Yes, all our products are 100% authentic and sourced directly from authorized distributors and manufacturers. We guarantee authenticity or your money back.

Q: Do you offer warranties?
A: Most electronics come with a 1-year manufacturer warranty. Extended warranty options are available at checkout for an additional fee.

Q: How do I know what size to order?
A: Each product page includes detailed size charts. For clothing, we recommend checking the measurements carefully. If you're between sizes, we suggest ordering the larger size.

Q: Can I see products before buying?
A: We have a showroom in Nairobi where you can view select products by appointment. Contact us to schedule a visit.

CUSTOMER SERVICE
Q: How can I contact customer service?
A: You can reach us via:
- WhatsApp: +254722241161 (fastest response)
- Email: support@starterstore.com
- Phone: +254-XXX-XXXX
Our hours are Monday-Friday, 9am-5pm EAT. We respond to WhatsApp messages within 1 hour during business hours.

Q: Do you have a physical store?
A: We are primarily an online store, but we have a showroom in Nairobi at Westlands, ABC Place, 3rd Floor. Visit by appointment only.

Q: What if I have a complaint?
A: We take all complaints seriously. Contact our customer service team and we'll work to resolve your issue within 24 hours. If you're not satisfied, you can escalate to our management team.

ACCOUNT & ORDERS
Q: Do I need an account to place an order?
A: No, you can checkout as a guest. However, creating an account allows you to track orders, save addresses, and receive exclusive offers.

Q: How do I cancel or modify my order?
A: You can cancel or modify your order within 2 hours of placing it by contacting customer service. After that, the order may have already been processed.

Q: Can I change my delivery address after ordering?
A: Yes, if the order hasn't shipped yet. Contact us immediately with your new address.

PROMOTIONS & DISCOUNTS
Q: Do you offer student discounts?
A: Yes! Students get 10% off with a valid student ID. Contact us to verify your student status.

Q: How do I use a promo code?
A: Enter your promo code at checkout in the "Promo Code" field before completing payment. The discount will be applied to your order total.

Q: Do you have a loyalty program?
A: Yes! Earn 1 point for every KES 100 spent. Points can be redeemed for discounts on future purchases. Join by creating an account.

TECHNICAL SUPPORT
Q: I'm having trouble with the website. What should I do?
A: Try clearing your browser cache and cookies. If the problem persists, contact our technical support team with details about the issue and your browser/device.

Q: Is my payment information secure?
A: Yes, we use industry-standard SSL encryption to protect your payment information. We never store your full credit card details on our servers.

Q: Can I save my payment information for faster checkout?
A: Yes, you can securely save your payment methods in your account settings for faster checkout on future orders.
